外星生命 / Life (2017電影) 爛到想講粗口

未睇過千奇唔好睇
想學異形、the thing，但唔夠恐怖
太空人冇冷靜判斷
結局on9

唯一可取之處就係國際太空站造得幾似

venom前傳

可惜Sony冇咁做。

如果整做venom 前傳
一定正好多
同埋多啲睇

呢套幾好睇

未去到爛
中規中矩